對於呢幾日發生既事 我有少少野想講

係抗爭階段每個人都有自己嘅職責
現時身處異地有玩開rap嘅我
唯一可以做嘅就係寫歌
去令更多人去知道依件事情嘅嚴重性
喚醒更多人去關注
我冇得唔去做 因為係我內心促使我去行動
更何況hip hop 其中一個好大嘅存在價值就係為群眾發聲
去表達自己嘅諗法

香港加油

Pushhhhh

香港加油

Push

Pushhhhhhh

Pushhhhhh

Pish

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

已經好過香港大部份所謂RAPPER

Pishhhhhh

Pishshshshsh